Luka Jovic 28分鐘入兩球追平皇馬32場入球紀錄

32場2球， 德甲28分鐘2球， 西甲難踢到傻

後備出場都入兩粒

為咗幫法蘭克福賺錢 用心良苦

一個 haller一個佢， frankfurt已成歐洲黑店